武漢肺炎陰謀論

1.武漢 BSL-4 實驗室是中國首個最高級別生物實驗室獲認證, 研究世上最危險病原,病毒點樣嚟?好可疑.
2.點解最初唔願意交出樣本?
3.用自己百姓做細菌戰實驗?
4.點解無派人去支援?
5.WHO點解會幫中國?
6.春運其間最好的實驗機會,可以摸擬人類遷徙如何可以令病毒擴散全世界?
7.封城可以摸擬人類困於城市內病毒如何擴散?
8.以上大數據可用對比電腦模擬的model?
9.我估計中國會首先表示研發出藥物醫治武漢肺炎,因研發新病毒必須同時研發解藥.

你會唔會高估左共產黨

理嶋佢陰毛定陰道
依家係一發不可收拾
邊度都有

正是實驗期待的結果

大陸一直都有食野味蝙蝠既習慣，唔係一年半載先興，爆完沙士野味都冇停過，如果要爆既應該一直都有，同03年沙士一樣，跟本係人為，未必係特登人體試驗，大陸人做野不嬲求期，有可能係唔小心帶出個病源體

野火計劃 控制人口
疫苗失效

6個推論會唔會有少少on9
用咁多人口黎做實驗？

用左打細菌戰

殺撚哂自己國家d醫生

連登軍師既水準

有疫情就瞞報
高鐵追撞就埋個車箱落地下
透露疫情既市民就拉咗8人
處理提出問題既人,而唔系處理問題本身.
中共既思維就係專做埋曬D on9嘢.